2019 年出 PS 5 ??

玩唔玩到 PS4 既GAME ?

等PS6啦

表示PS4已步入產品周期的末段

次次次世代機 PS V

「稍早時間Sony曾表示PS4已「步入產品周期的最後階段」（entered the end of its lifecycle），大家都以為明年甚至今年就會公佈PS5時，Sony今日（5月24日）就出來派定心丸：我們需要3年左右的時間來部署PS5。」

3年時間由2016年開始計

篇野2018-05-24架

今個星期二（5月22日）Sony社長吉田憲一郎在Sony的企業策略會議上，表示PS4已步入產品周期的末段；而過往PlayStation的產品周期一般都在6至7年，現在還愈來愈短，2013年推出的PS4按慣例來說也確實是進入後期了。而Sony Interactive Entertainment的CEO小寺剛（John Kodera）今日接受華爾街日報訪問時透露，「將會用3年的時間來部署我們的下一步，現在蹲下是為了將來可以跳得更高」（We will use the next three years to prepare the next step, to crouch down so that we can jump higher in the future）

想引戰就開過另一個Post啦

等PS10啦

幾弱智既人先會問....

咁我唔買PRO 了

出5之後好快就5 pro
唔好心急

ps4 而家先出左五年

最少仲有三年命

ps3 都捱左十一年先收皮

出5pro之後好快就6
唔好心急

出6之後好快就6pro
唔好心急

無可能咁快